---
title: 開箱！德州休士頓-凱悅 Hyatt Regency Houston
description: '休士頓飯店介紹|休士頓飯店推薦|休士頓飯店|休士頓飯店 CP 值|休士頓凱悅 Hyatt Regency 介紹|Hyatt  Regency|Hyatt Regency 介紹'
date: 2022-02-28
tag: [Hotel, Hyatt, Texas, Houston]
category: Travel
---
::: tip
入住時間：2022/02/20 - 02/21 <br />
房型：Room, 1 King Bed <br />
每晚價格（稅後）：$162.38 / 8,000 點 <br />
Google 評價：4.4 顆星（4,140 評價）
:::

這次在休士頓的四天三夜行程，前二晚選擇了[希爾頓的 C. Baldwin, Curio Collection](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Hotel-TX-Houston-Hilton.html)，後一晚選擇了這篇要介紹的 Hyatt Regency Houston，二間步行距離為 3 分鐘，皆位於 Houston Downtown，距離著名的博物館區（Houston Museum District）車程僅 13 分鐘，非常適合來休士頓的旅客

這間的價格相比希爾頓的 C. Baldwin, Curio Collection，價格低了 35% 左右，若用 Hyatt 點數換的話，只須 8,000 點，比現金價更為划算 <br />

飯店亮點在於：電梯是透明的，在搭乘中可以看到 Lobby 以及建築外面，每層樓的房間數量也很多，也配有戶外露天泳池，可惜二月底的德州，雖然不像紐約這麼冷，但也沒熱到可以直接在戶外游泳，下面就來開箱這間位於休士頓的 Hyatt Regency Houston

## 飯店外觀＆大廳（Hotel Building & Lobby）
![Hyatt Regency Houston 外觀](../images/162-01.jpg)
Hyatt Regency Houston 飯店共 30 層樓，每層樓戶數 > 50 間，因此大廳也非常的大，也設有很多座位＆休息區 <br />
在進入飯店後，右邊是便利商店＆Check-In 櫃檯，左邊則是吧台
![Hyatt Regency Houston Check-In 櫃檯](../images/162-02.jpg)
![Hyatt Regency Houston 大廳](../images/162-03.jpg)

中間黑色長條狀是電梯軌道，白色亮起來的就是電梯
![Hyatt Regency Houston 電梯](../images/162-04.jpg)

在電梯中看往外面，另一側則是看向 Lobby
![Hyatt Regency Houston 電梯看出外面](../images/162-05.jpg)

出了電梯到每個樓層後，都可以看到密密麻麻的房間 <br />
可能有些人會覺得太密集了，出房間時感覺很容易遇到其他旅客
![Hyatt Regency Houston 樓層](../images/162-10.jpg)

## 房間內部（Room 1 King Bed）
因為房間位在邊間，房間內部是個 L 型，一進入房間即可看到小沙發、書桌、電視＆床
![Hyatt Regency Houston King Bed 房間](../images/162-06.jpg)

走到房間裡面的對角處往門口方向拍
![Hyatt Regency Houston King Bed 房間](../images/162-07.jpg)

## 衛浴（Bathroom）
因為房間是 L 型，因此衣櫃＆洗手台看起來就像是另一個房間 <br />
並附有咖啡機＆小冰箱，這在希爾頓的 C. Baldwin, Curio Collection 都是沒有的
![Hyatt Regency Houston 浴室](../images/162-08.jpg)

不過廁所就比較小，但至少有乾濕分離，這點希爾頓的 C. Baldwin, Curio Collection 倒是大勝
![Hyatt Regency Houston 外觀](../images/162-09.jpg)

## 泳池（Pool）
露天泳池，晚上其實蠻有氣氛的，只是當時太冷，在室外完全待不下去
![Hyatt Regency Houston 外觀](../images/162-11.jpg)

## 後記
這是我第一次入住 Hyatt 的飯店，先前因為沒有高階會籍，所以都優先選擇希爾頓，這次是因為透過了會籍匹配（Tier Match）而拿到 Hyatt Explorist 的會籍，但因為 Hyatt 只有最高等的 Globalist 才能享有早餐福利 <br />

Explorist 會籍僅有房間升等（不包含套房）＆延遲退房（14:00）這 2 個福利，實際體驗後感受不大 <br />
但因為這間四星級飯店只要 8,000 點就能換到，真是非常划算，且飯店也蠻舒服的，就算沒免費早餐這個福利，還是非常吸引人，下次若再到休士頓的話，仍會選擇這間 Hyatt Regency Houston

::: tip
若對於飯店的會籍匹配有興趣的話，可參考我的[會籍匹配系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Tier%20Match/)
:::
